當iphone6都仲用得既時候，做乜要買iphone8??

同當年3GS上iphone4情況好唔同，所以無得炒係正常

炒

扮有錢

炒機撚死得

用緊iPhone 6 回覆你
不過三年前後用咗3-4000$整電話
爆mon 7次

當你月入十萬會唔會為左三千幾蚊而唔去升級更快嘅8

你唔好傻啦，誠哥早兩年都係仲用5咋

老老豆豆...想問下lg 部syl 3 底唔底屌?
有電換 8核 2000有找
但聽聞 lg好易一年燒底板

誠哥可能唔洗點用手機，一句説話，十幾個人爭住做，等睇結果

比多少少買q6+

兩年後咪用7囉

二年前已經出到6s啦

戇鳩仔先換

威d型d

其實如果部iPhone對佢來講唔係好重要嘅話就算有10,000,000月薪都唔會覺得值得買，但係如果對佢來講重要嘅話就算得100,000月薪都會捨得買一部成萬蚊嘅iPhone。所以根本唔關幾多錢人工事

識d 有錢人都係有需要先買

其實IPHONE 點解要年年出? 但又整到咁耐用?

因為打救緊你班AN狗呀

以前用埋哂D咩 android 佔市場率係度打飛機
話個OS 幾普及, 幾多人用

一句到尾又係平, cheap, 參差

而家smartphone成熟哂, 個個都唔係買來摸索, 而係生活必需品
自然會追求quality

iphone唔年年出, 點樣幫班AN狗換機呀

事實上AN狗牌子D機出得仲快....
因為根本冇一部耐用過人

IPHONE 一年出一部都未必大部分人會由上一代去換

因為玩傳說 lag

開唔到60 fps

我準備去換舊電繼續開心使用

An機頂撚到盡2年
Apple用返你三四年都唔過份

仲有冇人用緊iphone 3

其實6s個速度已經到頂
Smartphone 都到樽頸位
新出既功能好多都非必要
一般人返工都未必咁多時間用晒d功能
對我黎講 6s design好完美

部4用左4年,6都快3年
可能要出9或XS先換

人地有錢都去換車換樓..電話真係有需要先換..
利申, 窮L

又黎話有錢人點點點，講撚到口臭

其實有錢人真係唔會諗果d咩部5定6仲用到而考慮換唔換。1萬對佢地黎講唔係錢黎，純粹想買黎玩下，岩用就用唔岩就擺埋一邊。

唔會似d窮撚考慮咁多，又要諗依家用緊呢部性能，又要問下依家用緊部機收幾錢

同意，要用多7000蚊買同一外型既機，心理唔舒服
Iphone 6, ipad, apple watch既第一代新產品經驗都係，第二代先真正成熟起來

An機用幾個月已經開始虧 唔夠一年換一部咁濟
Iphone 一部用幾年
照計用iphone先係窮撚

關收入咩了事
6 7 8 差幾多？電話工程師咩

真正有錢人好似你呢啲小學雞成日在意部電話？人地部電話都係秘書聽架

我覺得做後備機仲實際

Agree

64bit CPU 掂, iPhone 6 問題係少 ram
但基本行 ios 11 都冇問題

香港又冇咗14日退貨, 留來做救命後備機都OK

iphone6個qc真係好能差

用緊6 打算用到唔用得先換
唔係有錢無錢問題
係6用得點解唔用佢

Same here
但有時6+影相真係明顯冇咁靚
好似朋友都用6s/7

我部iPhone 6跌灣咗之後打左柴
依家用緊lg syl 3
部機好慢同埋個mon好廢

我部ip5放係屋企黎做電視搖控，apple tv, sony 電視，kodi等等

自己用6，買8係返大陸做生意既時候送俾乜總物總黎疏通下。

利：9up

送就送iphone x 啦

認真 見到有醫生 consultant 黎 搵成200k 月緊3gs

HA consultant?
3gs粒電仲用到，佢應該係超級ifan黎，仲keep住用部古董機

好睇你用黎做乜，上下網whatsapp既話咩機都夠用，不過新機用落就會快好多爽好多。

電話用咁多年最大敵人都係電，換電不如順便換埋機。

1GB RAM

岩仲用得
就唔洗買新

就係iphone6都仲好好用 所以要換iphone8玩多幾年

6仔用家有冇轉app或者彈返出去個陣會成頁hand左係到

要lock機制＋home一齊reboot先得？

唔係好密但間中會咁樣所以好奇問下

我暫時咩事都冇

我除左呢個小問題同電老化之外都用得好滿意

頭2年好錫機，今年開始裸跑暫時大吉利是都係花左4個角

用緊6，想換8 plus
用咗3年，跌到個mon虧虧地，但都應付到日常生活
我認我貪新鮮 想換大機同要個靚少少嘅鏡頭
有冇巴打知道邊到放機會高啲價？想放咗部6

用左3年iPhone 6，一切功能正常無lag

換過mon同電

v10 前用家 一年底版玩完 認真
老西都咪 lg

估唔到呢到都仲有幾多6仔用家

因為好好用

Iphone6用左3年，係聽電話變細聲左。認真諗緊換iphone8plus

我舅父幫部爛鬼6仔翻新完
睇落好像部新機咁

睇來又可以再戰幾年

屌係喎 部機好鬼廢 依幾年都真係用咗唔少錢去整

有錢人根本唔會咁撚得閒去煩呢啲嘢
大把我識嘅
買撚咗部iPhone 5
一日唔壞一日都唔會諗新電話
你嗰啲所謂有錢人
其實可能只係中產嚟

應該話
1萬蚊幾實好多人都負擔得起
但問題係你自己覺得值唔值啫

點翻身？

電都虧虧地啦，點仲用到呀
我嫌 6s細機mon細

我都係6+
但而家壞壞地廢事整
所以先換部8+

我部ip6仲可以影多兩年

部6整過一次依家好似新一樣咁快

6
用左2年半，冇爆過mon冇換過電

換過個縠 同 芒 其實唔貴 幾舊水

不過個底縠手感一定唔夠原裝好

利申 我估

我要美食檯布就夠

其實係換mon 加新電
之前個mon跌到裂曬 加埋入水
以為救唔翻
結果我舅父話開到機就輕鬆搞掂
開心使用中

講真除左真係對打機有好高要求

快0.幾秒開 app
日常用其實無咩差别咁

我都用緊6仔！
無爆過mon但粒電已半廢加就爆容量
加上想試下大mon
所以已買8+自用

我用6試過壞兩次ic，乜都睇唔到。而家整返，而家諗住換咗舊電再戰幾年。

6plus

6仔好順，打算用黎做公司機
再買部10私人玩
利申無錢

6s

當年4s轉6到宜家加多部ipad pro，6淨係爆過mon
6到宜家都好順
係隔一排先死一次app

5S冇換過電，用到而家
唯一不足，係得16GB，成日唔夠容量
4年算係咁啦 ，唔係話唔想換機
只係apple除左容量之外，比唔到誘因令到我想去換

奢侈品唔買最新點攞黎曬?

我覺得6s可能會係iphone最好嘅一部機
我用緊6s ， 而家都可能會買埋部6s+

有某班傻仔，仲話X未過15000 都算平，
仲笑鳩買8 既人ON9 ，真係笑而不語。
我想換8 就真係6 開始壞

用緊6s覆你
之後部野如果壞左個陣仲有6s賣都係會換部新既6s

上年se降價即時找左部6去trade
2gb ram同1gb ram真係差好遠

sony XperiaZ用左四年
冇穿冇爛，跌過n次完好
點睇

有冇人上淘寶買電自己換？ 是否玩命？

我老豆啲fd好多過千萬年薪/有過億物業
都係用緊2000蚊啲htc/***中價機
上面條友講到有錢就唔會覺得成萬蚊買部手機係貴咁

邊會同你諗值唔值呀，買資產咩呀哥，1萬蚊買返黎玩使唔使諗值唔值

你講呢種唔係普通幾百萬年薪嘅有錢人負擔得起嘅思想，最少都要有返1億年收入先掂

最近淘寶買左粒拆機電，等緊運黎自己換，希望唔會爆

部6仔粒電好似壞壞地，成日好易冇電又會突然冇電，諗住出新機，但8又冇物大吸引力，X又咁貴，都係換粒電，如果用電ok就用多一年/兩年，唔得先諗換機

試過淘寶買電自己換 好容易 用左差唔多一年無大問題

好易換？ 有冇攻略睇下點換

仲用緊6s 唔打算換8

利申 部白色iphone3 仲係度 仲work

咪玩啦，上年iPhone 7 plus 128GB已經$7388，已經周街都係，照你咁講係咪成街都有錢佬

典型窮人思想都係咁
唔係串你

買得起就全香港都買得起架啦，掃地都買得起啦，買咗唔代表唔覺得佢貴喎

人地覺唔覺得貴我唔識讀心唔會知道
我淨係知七千幾既ip7+都好多人買

我之前都自己換咗電
希望部6可以用多兩三年
利申 9.3.5